[即係上次話要炒醫護份報告係真]網上傳聞指特首今公布嚴厲抗疫措施 政府稱全屬虛構

今次銅線速到出黎澄清，上次比蘋果爆出黎比北京果份話要炒醫護份報告到而家都唔肯澄清，即係真啦屌你

多謝港共證實份報告係真

你覺得會係假咩？

嘩你日日都開咁多post

份報告是真的

拉肥佬黎就已經證明左

係真的!